●概要

Ground_Environment.csv
	説明：地面ごとの座標

FishCost_GroundENV.csv
	説明：魚の地面ごとの、環境の適応能力。その地面環境における優先度。
	　　　地面ごとに、それぞれ魚の優先度をとった。（地面に環境のタイプを持たせて、魚に、適している環境としてタイプを持たせる方法もよかったが、（今回はそこまで、環境に対して種類があるわけでもないので、座標で、個々の位置はこの魚が出やすいという実装の形にした。→環境が増えたりしたならば、環境タイプで管理すべきか？とも思うが。））

FishCost_〇〇ENV.csv
		説明：その他、魚のコストへ影響を与える優先度。

FishHeight_GroundENV.csv
	説明：魚の地面ごとの、環境ごとの出現するY座標の高さを割合にて設定。（海面から地面への距離をベクトルで取得したとき、直線を０〜１（０海面、１地面その間の値は０〜１の間）
		その間のどの位置の高さに設置するのか、その割合。）


Fish_Information.csv
	説明：魚の種別名、魚の標準コスト（環境などを考慮しない場合にかかるコスト）


--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

●見方
Ground_Environment.csv
	1行目：地面番号（その地面を示す番号）　、　ｘ（ワールド座標ｘ）　、ｙ（ワールド座標ｙ）　、ｚ（ワールド座標ｚ）
	2行目：int 				,  float		, float			, float

FishCost_GroundENV.csv
	1行目：地面番号（その地面を示す番号）　、　魚１		 	　	   、魚２		　		、魚３			、〜〜
	2行目：int 				,  string 魚1の地面に対する優先度　,　string 魚２の地面に対する優先度, string 魚３の地面に対する優先度
	3行目：int 				,  string 魚1の地面に対する優先度　,　string 魚２の地面に対する優先度, string 魚３の地面に対する優先度

	
	※優先度（5段階:string）　S:最高、A:高い、B:普通、C:普通、D：低い
	※優先度が高いほど、コスト計算時に値が-される。（コストが高いほど出現率が下がるため、優先度が高いほどコストを-する値を高くする）

FishCost_〇〇ENV.csv
	1行目：〇〇番号（その〇〇を示す番号）　、　魚１		 	　	   、魚２		　		、魚３			、〜〜
	2行目：int 				,  string 魚1の〇〇に対する優先度　,　string 魚２の〇〇に対する優先度, string 魚３の〇〇に対する優先度
	3行目：int 				,  string 魚1の〇〇に対する優先度　,　string 魚２の〇〇に対する優先度, string 魚３の〇〇に対する優先度

	
	※優先度（5段階:string）　S:最高、A:高い、B:普通、C:普通、D：低い
	※優先度が高いほど、コスト計算時に値が-される。（コストが高いほど出現率が下がるため、優先度が高いほどコストを-する値を高くする）

FishHeight_GroundENV.csv
	1行目：地面番号（その地面を示す番号）　、　魚１		 	　	   　、魚２		　		　、魚３			、〜〜
	2行目：int 				,  int	 魚1の出現のY座標の高さ割合　,int　　魚２の出現のY座標の高さ割合　, int	 魚３の出現のY座標の高さ割合　　
	3行目：int 				,  int	 魚1の出現のY座標の高さ割合　,int　　魚２の出現のY座標の高さ割合　, int	 魚３の出現のY座標の高さ割合　　

	
	※高さの段階（0.0f ~ 1.0f）　0.0f:海面に沿う、0.2f当たり:海中上部、0.5fあたり:海中中部、0.7fあたり:海中下部、1.0f：地面に沿う
	
	（１以降（float値として取得されるが、値はintとして登録））
	2 :サンゴに沿うなど。
	3 :ジンベイザメに寄り添うなど
	
	99:α指定なし→１〜３の範囲にランダムに




Fish_Information.csv
	1行目：魚名前（魚を識別する文字列）、　標準コスト（その魚が出現するために必要なコスト）
	2行目：int 				,  int

